接唔接受到另一半整過容？

如題
最近同一個女仔發展緊
都出幾多街，睇過戲食過飯咁
但係睇佢以前d相發現佢本身單眼皮嘅
16年去過泡菜
而家就已經雙眼皮了
大家會唔會介意自己另一半可能整過容？

會
唔會

打完車輪見到個鼻扁左

依個真係大獲
如果好輕微果D呢？

整得靚有咩所謂？

不了 假野！
分分鐘對波都係假。

整到韓國果啲樣就

減嘢無所謂，加嘢就不了

箍牙算唔算？

港女冇波架
整完都冇得揸

唔啦

割雙眼皮算唔算減

果啲化妝化出黎㗎

吾你老母

係剩係整容咁簡單？
定係整左第二道你唔知

再睇真啲
對比之下個鼻細左

整容一定整眼加鼻，有乜咁奇

再睇真啲
個嘴細咗 隻眼大咗 塊面尖咗

再睇真d 原來有j